APPLE發佈會重溫 (純歡呼版) 究竟觀眾歡呼由頭到尾用咗幾多分鐘？

係咪「媒」嚟咋？

gay cook爆煙花（菊花先啱）

現場播既背景音樂黎